1220萬買將軍澳2房 網民：3房都買到啦！一間DONKI救全家！

1220萬買將軍澳2房 網民：3房都買到啦！一間DONKI救全家！
19:55 2021/03/06

"......有買家斥資1,220萬元買入MONTEREY前排第2B座面積579平方呎臨海海景2房單位，並指出以同等價錢在區內其他屋苑都有機會買到3房單位。該網民認為單位向西不太值，直言將軍澳站物業2房都不用千萬元，並笑指今次MONTEREY價錢理想原因之一是樓下商場擁有驚安之殿堂DON DON DONKI......"